衝就係鬼，亞視廠房整炸彈係鬼，燒垃圾桶係鬼，掉汽油彈係鬼，全部都係鬼

炸彈人同燒垃圾桶個班已經全部坐完幾碌出返黎
陰謀論依舊
香港人真係冇撚用架
早幾年仲係度吹奏套咩Winter On Fire笑撚死人

最好笑一句係話：

[b]政府好驚人上街遊行，所以特登抹黑

講完自己唔撚笑個下犀利

湖北琦係鬼？

林鄭嚇到賴尿未